唔應該抵制新鴻基，應該支持佢。幾時有新盤賣。集體去睇樓

講真，商場咁民生既野好難完全抵制。
但係!!!!以後新鴻基一有新盤出。
幾千個手足一齊去睇樓，幫佢捧旺個場。
佢賣"多"幾個單位都幾千萬上落啦。
所以真係建議我地巴打組團去睇新鴻基樓!!

推

睇樓唔犯法，
一個唔覺意幫新鴻基一日清晒啲盤。
佢就賺幾百億啦!!!